香港既肥婆應該一車車咁拎去推填

翻工搭lift 個死肥閪企定左喺lift 門到 佔撚左2/3個出口
你老母行出兩步比人出左先啦死臭雞
唔撚怪得咁撚柒肥 郁兩步都懶得